"Heel goed - en voor de volgende presentatie om dat te leven waarde - in de veronderstelling dat de overleden gevestigde ouder oud en ziekelijk was, en waarschijnlijk binnenkort te ontruimen - hij zou kunnen hebben durf ik zeggen - veertien honderd pond.
En hoe kwam het dat hij die kwestie niet eerder had geregeld de dood van deze persoon?
- NU zou het inderdaad te laat zijn om het te verkopen, maar een man van Kolonel Brandon's gevoel!
- Ik vraag me af of hij zo improviseert in een punt van zo'n gemeenschappelijke, zo'n natuurlijke zorg!
- Nou, ik ben overtuigd dat er bij bijna elk mens een grote mate van inconsistentie is persoonlijkheid  Ik veronderstel echter - bij herinnering - dat de zaak mag waarschijnlijk DIT.
Edward moet de levenden alleen vasthouden totdat de persoon dat doet wie de Kolonel de presentatie echt heeft verkocht, is oud genoeg om neem het.
- Ja, ja, dat is het feit, hangt ervan af. "
Elinor sprak het echter zeer positief tegen; en door dat te relateren ze was zelf aan het werk geweest om het aanbod van kolonel over te brengen Brandon tot Edward, en moet daarom de voorwaarden begrijpen waarop het werd gegeven, verplichtte hem zich aan haar autoriteit te onderwerpen.
"Het is echt verbazingwekkend!
"- huilde ze, na gehoord wat zij zei - "wat zou het motief van de kolonel kunnen zijn?"
